求戲名 [50分]

有冇巴絲打知呢套係咩戲

Inhumans

Z men

X men

扣你50分

蝙蝠俠